[集思廣益] 如何證明電話屬於你?

琴日睇北角live，有街坊落街俾狗咬，搜到佢電話然後問佢點證明係佢
有冇咩好方法應付

PCXXXX，你係咪認為我手持呢部電話不屬於我？
指控我盜竊？
如果係，請提供證據。

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

Lock screen 放自拍照
再set 一個你先知既解鎖密碼

2014講到而家lock screen係自己大頭呀

冇証呢? 得把口靠惡
好似話叫佢拎返嚟解鎖俾佢睇都唔撚俾，明砌你

街坊look落街冇人預計到會咁架嘛
限制埋自己電話set咩做wallpaper

出得去就要識保障自己，唔係唔知d狗亂吠吧？襟幾個制就保障到自己，又可以令到班狗啞晒，咁都唔做？

問番佢你無委任證, 點知你係咪真係警察
無就告尻佢冒警

啲狗好惡，唔知受唔受呢套

又嚟大陸法?
香港幾時變咗要證明自己清白?
咁你證明咗自己係狗先啦

唔需要証明 如果佢有懷疑 請佢提出部機唔係你既証據

最理想緊係咁
你知啦，畜牲唔受法律管制

無証就冒警啦

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

絕對唔需要證明手機係你

係要佢證明唔係你
香港無罪推定,佢鐘意咪比佢拉返警署

多謝你幫狗解鎖你參與非法集結嘅證物

佢地最鐘意恐嚇你，製造白色恐怖